係台灣讀緊大學，你問我答

台妹係咪好嗲

講下覺得有咩好同唔好？

邊間

估到有人會問 不過我係澳門人

咩科？

有冇食到台妹

係 不過肥婆嗲你會好想嘔

邊間？

好既係食同住方面真係好平
我係新北同朋友租屋都係每人1250港紙左右一個月
仲要2千幾呎 4個人住
食果方面就大概50港紙一日

唔好既就係好少行人路 同埋D垃圾二段式轉灣

新北某一間

中文

台妹好淫 不過暫時未有興趣

輔仁？淡江？文化？台北大？

讀完諗住乞食？

Kyrieirving定stephencurry勁d

其中一間

可以咁講

想問你識唔識台北市立大學

識 咁岩有朋友係果到讀
陽明山腳果間係咪 如果我冇Get錯的話

天母有個校區
有frd好似想去嗰度讀
玩運動

係 士林區果間 我朋友都係係果到讀體育

有冇被人認為係大陸人

間學校點

台中好悶，好想喺台北讀
巴打 台北hap唔happy

冇
因為一聽到我地講國語有口音會問我地係咪香港人

呢樣我真係唔清楚

絲打可以試下考轉學考喎
台中一定冇台北咁好玩嫁啦
不過變相洗費大好多

台北去玩啊買野的確幾方便

我意思係佢地知道你香港人一樣當你係大陸人

咁呢樣佢地又唔會喎 佢地都分得好清

會串鳩你中國人

不過D台仔見我地講廣東話會叫我地講中文
搞到好似廣東話唔係中文咁

輔大？

有冇打棒球

台灣多唔多其他國籍既人係到讀書？

正常，我地講廣東話好多時，都會代左中文=廣東話

超多馬來西亞人同中國人
日本人都唔少

台灣其實好撚垃圾
媒體垃圾，法律垃圾，制度垃圾，交通垃圾，人又垃圾，日日都有mk仔搞事上報

唔係

冇

好多 我學校好多黑人

呢樣真⋯
狗公都好多

有時屌黎都曬氣

hea唔hea?

台灣嘅club有無去過？

行西門町，遇到p仆街同你sell垃圾賺學費，你會點回應

利申去左6次台北，中過一次伏，同個fd兩個人買左500台幣，之後就冇再理班仆街

我讀到好hea

Lava babe18 myst都去過

我都中過一次伏
之後見到呢D直行直過唔理

我有次玩返條女轉頭，好撚嬲
想搵錢去做兼職啦屌你地班垃圾

佢地多數向遊客落手 見我地唔係台灣人一定狗衝過黎先

台北讀書撚留名
你同港澳人玩定台灣人玩多

新北市有冇野玩？
年底去台北但乜9野行程都未編過

屋企冇錢 去台灣讀書係咪自焚？
利申細佬想去讀

新北住姐係輔仁啦...
利申：同是澳門巴打可相認

點解唔係澳門讀？
覺得而家讀緊既野點？
有冇對間大學失望？有咩好？有咩唔好？

有無食女？ 易唔易？

澳門人真係早十幾年已聽過話好多過台灣讀

其實考大陸既名牌大學易d定台灣名牌大學

例如台灣台成清交 vs 大陸 中山，復旦，交通，浙江

同埋聽講極少澳門人會考慮 澳門大學呢d三流大學

台灣好多出名大學都好多澳門人讀，因為以前無香港免試招生，澳門人既梯次係同韓日，東南亞華僑爭，加上澳門中學既課程好多又針對台試黎教，真係幾有優勢

我記得我10年前al時,有巴打開post講考台灣既大學，去灣仔辦事處拿考試範圍，自己溫，有幾個都考到唔差既大學

同港澳人玩多

板橋耶誕城 華山文創都ok既

其實都係睇你細佬係想去玩定讀書

唔係輔仁

老實講 唔係澳門讀係想出去見識下
而家我讀到好hea
還好 有時有D活動強制人參加有D on9

冇 我去都係坐or企係到飲下野同朋友吹下水咁

呢樣真係唔清楚喎

我考台灣裸考 不過可能真係學你話齋澳門中學針對台試黎教 所以都考到間唔錯既私校

有冇人係銘傳

我有朋友讀銘傳

點解澳門人咁撚垃圾？

我都覺

你自介嗰陣會話自己係澳門人定香港人?
台妹係咪對港仔特別有好感?

有無係台北飲過茶 係咪台中會抵D

新北讀書留名

你咩系

有無故仔聽

知呢件事 不過我覺得既然黎得澳門 找錢找返葡幣都好合理

會話自己係澳門人
呢樣真係唔知 不過普遍都對我好好

冇係到飲過 不過都好想飲下茶食下點心

會主動同你傾淫野

講d黎聽下

講D咩

台妹鍾意講咩淫野

台灣公立大學一年好似二皮就夠，仲平過香港八大
利申有fd讀緊，聽返嚟

復活節相應去club

知唔知申請碩士既野？

台大讀書留名

我去坐

國立好平嫁咋

唔清楚 sorry

咪會講下幾時破處 一日幾次之類

外送茶

係台北讀書
真係好垃圾，唔好諗得太美好
台妹

台灣人比較斤斤計較
同埋表面同你Fd 其實背後話鳩你

認同
所以朋友都係港澳人，大部份都起碼會互相照顧

不過台妹真係正 食得激素多個個都大波

台中讀書留名

台大讀書留名 呢到好似有個巴打問我鋼琴報告

好撚難食屌

去過閪門紅磡
又貴又難食

聽講點點心唔錯 係東區

有無輔大巴打

睇黎好多去台灣讀既巴打

同學喎

你姓梁？

定係你之前上econ堂叫我唔好上高登

唔係姓梁 唔係讀econ

台北讀書留名

南部撚留名

你讀咩

某專科

咁都相認到 ？

我果科同屆得我一個香港人

要去台灣讀大學真係好可憐
台灣大學又唔係勁過人，大學普及率又高，易入易出
台灣大學生中文連香港中三都不如，英文連小六都不如
香港讀唔到先至要去台灣讀
讀完出黎聽乞米

樓上好大隻井底之蛙

森林系

澳門人係咪真係咁憎香港人

其實有時做澳門人同廣州人幾慘
開親聲講廣東話就會俾人問香港黎架？

廣州人聽耐d佢講野都仲勉強分到
澳門人真係唔識分

有
佢地會知線上賭場係邊

第二段都岩既

第一段真係拉低曬lihkg智商
你咪試下黎讀台成清交lo
讀d渣學校或者乜都唔知唔好咁快衝出黎柒好冇？

利申：台成清交巴打

巴打 想請問除咗台成清交 中字輩大學中文系係咪都好top？

其實我都唔大清楚呢方面

巴打同我個名一樣

點解新北咁多風化案

咁我又冇乜所謂既
人地問我係咪香港黎我都會答佢係澳門既
其他澳門人就唔太清楚喇

寶島

台北私立大學撚留名
好掛住屋企就有得番了

新北巿+1分

南南咩系

台大畢業

唔知係地方問題定係出左社會嘅關係
台灣人諗野好理想化 情感主導

返黎香港做野環境功利主導 但相對舒服好多
因為你expect到 計算到對方點解咁做

同埋台灣本土野食好撚難食

四月個陣去左台做野
我公司係台北岩岩開分公司 同埋有d代理咁
小弟90年早岀黎做野 係細公司都叫中中地層啦
因為我熟台 成日去玩 咁就叫左我去台學野 當train下台灣新人 又等我試下一腳踢
住左三四個月 真係覺得台人 表面nice 其實質素都係一般 係扮客氣
我好留意時事 佢地d新聞好多都好娛樂化even係正經野 報導又感情用事好多時都投入左感情 唔中立
淨係個大巨都已經………

唔想騎左樓主個post
但真係好多野想爆 由其做野方面

btw台妹切係好好切 但拍拖 做老婆就小心

台灣呢個地方
用佢地說話形容，就叫假掰

通姦刑事
禁嫖

呢啲制度究竟有無考慮過實然

110% agree

係台灣住左一年，已經習慣唔理唔睇當地報紙同電視台，偶爾天下雜誌有d article 比較有深度既會睇下，想睇新聞既話直接睇番香港報紙。

係台灣長住同旅行係兩個世界，你係遊客，佢地好包容好好客，如果你係拎左健保卡/學生證悠遊卡果d, 請自求多福，係政府部門搞文件呀醫院診所呀搭車呀，我受既氣同係香港返工有得揮。

仲有我成日俾人投訴嘈 十點幾投訴我嘈
話我不定行黎行去wor
其實我係講緊電話坐唔定 起身來回行 咁都話嘈 開頭好唔慣

同有時d餐廳 政府部門好on9 效率好低

我黎左台灣幾個月真係幾乎同社會脫曬節
唔係自己上網睇新聞都唔知個世界發生緊乜事
平時就算睇CCTVB報導再不實都起碼知道件事
台灣新聞真係報導都冇報
會報既得美國同日本

台灣排外問題好嚴重
去旅行玩下冇所謂
但你要留係到長住生活 佢地會覺得你搶左佢地份工

人嘅質素就好難比較 始終生活文化唔同
計表面嘅 台灣人係比較nice 依樣野台妹真係屌打港女
要計埋內裏嘅 只可以話每個地方都有笑裡藏刀嘅人 只不過台灣人表面nice就顯得更大嘅反差

另外 其實香港男仔係台灣好有巿場
因為大部分台灣男仔都係大男人 而且唔少係好自大 以為自己好叻
台妹見到小男人嘅港男真係會狗衝

我試過有一齊打波唔同科嘅台仔問我 係香港用咩app先可以翻牆上fb

我試過俾人問澳門乜有三文魚食既咩
我問返佢三餐係咪食鳳梨酥

咁你咪係垃圾

廣東話的確唔係中文，一個無學過漢語既香港人，寫廣東話D台灣人唔會明。

有無咩台灣歌手推介

台北私立撚留名

都好感激巴打提供台灣資訊 正皮

唔洗客氣 你都讀緊中文系？

好少留意

咁我都會認既
不過你開心咪得

香港8間大學，4間入亞洲前十
台灣160幾間大學，一間都入唔到亞洲前十
台灣大學差過香港好多係事實，香港有得讀大學都唔會去台灣讀啦

今晩又飛台北
希望星期六番到黎

你英文係咪最好個個 唔計其他香港人個d 對比當地人

唔係 我班都有幾個台妹好流利

又你問我答

係 佢有個list 夠70分就得

新北係咪好多風化案

去旅行點先識到當地學生？
除左落club

台中留名
台灣人真係好on9
第一年就撞到正一正

個台灣室友話我地香港人僑生(間房得3個人，2個香港人)夜晚嘈住佢訓但冇同過我地講
屌你講句我要訓啦都咁難咩

同老母講然後再同舍監/老師講
總之搞左一堆大龍鳳之後我地feel到台灣人係冇理性可言，淨係懶持平叫你以和為貴唔好搞大件事
最後仲要扮可憐喊住話係老母叫佢唔好講
咁撚樣衰又冇身材做乜台妹
返屋企叫老豆老母養啦

諗緊爆唔爆料俾啲台灣on9記者
佢地應該會拎黎寫啲
"大學生無法自立?? 家人保護太好了嗎"咁既野

中興中文系
千祈唔好揀中正
利申中興轉中正

agger
btw一個人住,條女係台灣人
冇朋友

巴打食到台妹？ 唔知點解黎到台灣之後對台妹冇乜興趣

香港男仔黎到真係成堆台妹腿張開
香港女仔就繼續single啦
台仔太on9太蠢睇唔上眼

Dcard
日日對住其實都冇咩特別啦
未嚟就話當台妹係神話啫

可能我又毒又唔靚仔冇台妹對我腿張開
我身邊幾個女仔fd都係台仔男友

我考左 不過最後冇去到

台中人留名